關注廢老脆弱心靈

啱啱聽千禧年代
有個阿婆打上去
話睇到衝擊中聯辦新聞
個心好唔舒服
心跳得好快
打999又打唔通
最後由鄰居送院
因此就鬧你班人衝擊阻住有需要嘅人

真係大開眼界